ポケモンバトルAIのソースコード(作成途中)

学習方法 : モンテカルロで導いた最善手を、DNNに学習させる

Python側でする事 : ネットワークの作成及び学習 / ネットワークで導いた評価値を元にパーティ作成し、goにパーティの情報を送る

Go側でする事 : 受け取ったパーティを元に、モンテカルロ法で対戦を行い、その結果や教師データをPythonに送る

Python側の実行ファイル : python/main.py 

Go側の実行ファイル : go/main.go

実行する上での注意点

GOPATHにsrcというフォルダ作り、そのフォルダ上で実行する事

Pythonを実行して、クライアントの接続待ち...と表示されてからGoを実行する事

開発環境 : Python3.5.2 / Tensorflow1.10.0 / go1.10.1 windows/amd64